[雲加]當初 我們因爲高登server 很差 只顧賺錢而到了這裏😊

今天😊